[I/A]火影忍者 疾風亂舞(135)新西氣班爺準備痾煙未

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限
所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*
Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得
給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

1001唔撚識做
BTW營運新撚狗方式

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先
技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復
技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師
十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢
隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技
技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死
技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到
你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快
新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

有冇人解釋到帶土班招AS 1技....

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要
唔同卡佢本身技速都唔同
(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)
每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推
雙閃姐係 兩招技都係閃光
神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎
新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

on撚鳩豬柳魚強1001唔撚開新post

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入
睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。
老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

帶土斑 撚狗撚到

曉隊又贏

三週年營運已成最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問
Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救
聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

出左新卡想傾都唔知要等幾耐

解釋下

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得
巴打嘅心得，包含組隊睇以下條link:

目錄:
1.無所屬介紹 (by自稱清泉嘅紫宇宙巴提供)
2.５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)
3. PVP 連勝心得 (by 征龍)

又逼人課金

屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事
我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出

幫隊友擋單體攻擊
自己有個伊邪那崎既狀態, 耐性無視技能效果無效, 打落自己既傷害-1萬%
受到一次攻擊後, 隊友全體滿血滿查。

全世界以為斑 點知帶土黎

對面有超忍生存緊就自上伊邪那歧，可以有一次無敵擋招，中招之後狀態解除加隊友全回hpmp

仲以為佢真係針對老母添 原來係幫拖之達人

但自己會0查

問題黎啦 既然長時間技能無效 係咪只可以用普攻破？

全體技減傷

老母配佢打PVP 有撚頭?

點估到帶土會出張卡用斑爺個名

擋一次即解

營 運又撚鳩我地

睇清楚d先
佢被動每回扣15%
除非回血回埋自己，如果唔係都好似好易比人打死

但呢度佢又計tobi

即時有D縮沙

搵人抽左佢配神卡打番場 就知道係當咩

首先你要有神卡

潛

肥毒 叫你呀 神卡

抽唔抽好呢

pass唔抽 回下血先

撚呀撚呀撚

抽黎曬鳩氣，仲以為出班，食屎啦營運

唔岩胃口 PASS了 唔夠勁

佛心幫大家回氣

下面有堆垃圾都係不了

全體技佢擋唔擋？

擋佢自己

就咁睇隻假斑

素低
技速低（暫時未有技速忍具，唔知4. 後會點）

要睇實測先知那奇招技點計算 佢個description寫到好難睇

大佬們sorry
踩中地雷冇留意

實有忍具打啦

話咁快又新POST

上次隻面具男已經中伏

hold 啦

十抽唔中

嘩屌...6下單抽

中 ？

係...應該隻新十拳後派息

我6下單抽炒車

因為你1001下唔開post

sorry我抵炒

有隻40戰輪迴PAIN係下面伏鳩我 唔抽了

Sh

…

肥毒抽啦

冇石

打超忍好似都幾撚痛喎 100x444 + 被動500% sd 不過pvp撚有人玩血牛咩

經一事長一智
下次記得啦
呢隻唔勁做咩要曬30石

如果計輸出 憑咩要落佢
又唔係真係咁大力 素早又低

5.01%喇

撚狗pool

打少左個0添 未計忍具唔洗技2有 200幾萬傷喎 唔大力咩

咁計我舊十拳都打到呢個傷害啦
仲要0查光速

留名

屌你最後單抽中新十拳 非洲咁撚耐仲唔到我?

得曉印同九尾畫可以用

今次大激鬥點開個3關岩岩先發覺自己未打
10同15都打左幾次

仲有石壁

應該無左

我相信肥毒之術

不過重點係樣7 班爺都話可能會射50石比佢 面具obito...

瞬間0.51

我岩先跌出5% ,5.10
之後諗點先最快入番5%內
靈光一閃,最快捷既方法都係抽中新十拳 之後一下中

依家睇睇下先發現真係垃撚圾

仲有8min
趕唔趕到 快d去馬

0.51%

由琴日開始都無打過
仲係4.45

好彩

計技能傷 升都唔洗升 裝哂忍具搵助人就搞掂...
真係體會到非洲同歐洲既差距

問題係我自己無隊長 點打都唔會入番 有既話應該唔洗抽

玩命之術4.92% 快d 完啦

重點係...呢家pvp 冇人落超忍嫁啦

埋單0.47

單抽撚

我1.71無打過

冇關打？

出錯 等下

Thx

關呢
派石啦出錯

1700至出

十抽已炒

希望忍具有啲用

JPT1700唔係而家咩

新班勁唔勁

有道理

假班
咁呃鳩我所以點都唔射!

原本係予定1700既新關
因為有問題而要遲
而唔係遲到1700

見到個新字,滿心歡喜諗住打新野,

入去見到乜都冇,仲諗緊係咪自己未更新最新版

出錯就派石啦屌你閪營運

咁佢果陣又真係叫自己做斑

我諗都係等1石3麵

俾盡都係1麵

幾點先有新關

慘被撚狗

掉左50石落去, 最後伊先生出現以為又中
心諗求其中另一隻帶土都唔差, 點知中隻角都
睇番個抽野POOL, 原來下面仲有一堆垃圾超忍角黎撚鳩你
早知50石都唔掉

中左兩隻新十拳想點呀

呢隻game 唔中新角先係正常

等閒射下撚狗pool 又會中

唔中先唔正常
信肥毒得新限

game名都改埋啦我

個新關肯出未？

見到new字然後又未出關 咩玩法

Game已執

5限定5神忍排200蚊

咁撚on9 都有

藍b有無忍具流出

隻班其實係咪可以慳石

個關係咪唔會出㗎啦？

班what，明明係帶土

應該唔出喇

我想刷忍具呀

300石炒左 好sad

更新完，應該快來了

6點 ？

單抽撚me

刷多一石

不了 多手禁下 一刷就無哂

屌 ？

廢到

5單抽 出左燒卡果張佐, 但都係撚下我就算

廢撚到戇鳩

我當堂嚇一跳..然後得啖笑..悶

都話3拉麵

炒晒 石散人安樂

抽中左既巴打
唔好貪快就餵忍道卷比隻假斑住
睇定啲先

仲差9石先抽到

邊撚個抽中

報告 正帳副帳全炒

呢隻野好似冇乜用 抽黎做乜

隻手套避哂普攻喎 (夠素早出技一再討論 )

屌你啦,3個麵
閪營運小鳩器

唔使理我 今次覺得卡面型only
啫係上次隻紫陽花咁

成個新關一粒石仔都無
隻野仲要唔勁
營運真係當抽左既人狗咁撚

咁隻畜牲型好多

有撚用咩 兩隻嘅機會都不是我的

呢d 過渡性pool，5 石都冇意欲射比佢 (一見到閪氣面具佬就諗起上次閪氣帶土4packs +300石 仲要pvp 出左十場就已經放番入倉）

明白

但你中左喎

嗰隻好似係M仔你最近一次課到中 ？

卡面又真係幾型

這些機會

嚴格黎講老母都叫課到中既（永不課金）

聽住先

我都有個隻面具..仲升滿忍PVP出左三場

收皮啦 課金狗

果隻面具幾勁WO
之前我果隊全超忍,一唔夠佢快就比佢滅團甘濟

you are not alone 已經掛左出黎警世

有咩用
普攻必中>普攻迴避

蝦新手就得，10 round pvp 後基本上收得工，冇查又打唔入對面非超忍

哪有普攻必中

50體 有兩粒
快啲多謝營運

你都係

50cost鬼膠復刻
抽中係咪最大獎

帶土係咪無雙閃？

11忍得最速
加玉，可以搏到雙閃

壽紙技二

已經比十拳打死咗

SD角同忍刀百發咪普攻必中

課金大聯盟
藍b
m仔

反課大聯盟
雲上
Pat巴

成日唔記得sd 角係必中

大家d零素早角係時候退下

支那巴真係好鍾意鬼膠

呢隻應該唔差嘛

狂熱

知屬6星果隻有無用

中咗？

乜帶土從來有過雙寫輪眼咩
點解殺小南果陣左眼有野

屌啦媽仲要刷100場,點撚樣刷呀

果隻眼係班既？

問下

滅族嗰時儲落一大堆

有講過係喺嗰度攞？

斑係輪迴眼 比左長門好耐

隻野勁咩 點解咁多人射落去

射啦，袋底果d都射埋

見到隻野咁唔想射 繼續strong hold

新任我打都廢事打

見到

拉布中

扭扭擰擰

屌，呢條撚樣最鐘意拉布，普通抽個蛋都可以搞成半個鐘

係真漢子就射哂出黎啦

個po終於慢返落黎

止水

止水左眼比左鼬 右眼喺團藏度
唔係咩

利申以前跳住睇 有錯請指正

最尾咪執左團藏條屍 好似係

裡四象封印之後？

係

帶土同小南打個隻左眼係佢以前同鼬屠村個陣拎 有大把

而止水隻剩低隻眼係團藏到 佢自爆個陣就無埋 帶土自己講

長知識了
睇黎要重睇呢一段

係咩
sorry冲左大頭

唔緊要啦 討論下火影劇情都幾好

罰你由第一集睇

溫故知新

點睇呀大佬
一日睇十集都要追幾個月

我都唔記得咁詳細

咁帶土係咁用招禁術咪玩撚曬

日睇夜睇24小時無間斷 中撚咗月讀

我重睇忍界大戰到最尾都睇左個幾月

漫畫都還好，動畫先難搞

講緊動畫 漫畫不了啦

好中意小南 咁死

佢下下大頭鏡對住小南 點睇

副帳試下刷石十抽先

你真有心機

打理副帳

呢隻就算喇，又唔靚，又唔係勁

正帳冇體打啦 宜家唔係無限杯面
回一回氣再玩正帳

係咪得我一個覺得型

你Cap低張圖得閒望下咪算囉..留石

正帳留緊 雖然得返三粒
Anyway算啦都係 50石代價太大 唔刷啦

Check返原來射咗成8下單抽 真係要收手了

超忍定戴土pool

我都覺得幾型

不過無緣

無石就唔好抽啦

火影d人設真係屌打one piece

劇情都係

火影世界第一唔係浪得虛名

屌 諗住抽友情唔小心抽左忍具中曬垃圾 冇左30石

有冇巴中左隻野可以分享下用後感

好撚勁
我課左3,4 pack先中
真心用落去好似麻麻
但配合忍具非常屈機

認真呢 扣到幾多

貼圖考慮下信你

個pool兩個帳我連五星都未見過

唔係必出一隻5星家咩

我單抽

我玩呢d game好少單抽，覺得中伏機會太大

有冇講過佐把新劍咩來頭?

用左成晚睇哂最6章tri，個故事劇情真係好垃圾，但聽到片尾班細路同數碼獸合唱，都係忍唔住聽到喊

和田光司隻碟m..

dna劍乜水岩用

早晨

我比左sd鳴

可以考慮下轉基..

講還講...

This

得29個送既拉麵 同1x個普通拉麵 爆唔爆黎刷活動拎5星忍道卷好 刷完遲d怕冇麵刷pvp

咁多位大佬比下意見刷邊個好

我建議留pvp

pvp 目標係咩先

廿萬就夠既既留一半到啦

會擔心唔夠拉麵既基本上pvp 都唔會打得上去 20 萬收工算啦

新活動得3日時間要刷200萬又唔用杯麵的確難

算好架喇

以前7日1000萬 仲要冇送P角 特效得幾倍

營運都知趕客所以而家活動易玩返少少

有數計，有幾多特效，一埸拎幾多分，有幾多體力

合指一算已經知打唔哂D分

新手可以計埋打幾多場升level 同埋唔tick 雙倍打

雙倍係雙分唔雙EXP?

當然

一直都無咩留意, 岩岩去GOOGLE睇下攻略,
第一個彈出黎個個網真係亂咁比分

比分紫宇巴最中肯啦，可惜佢已經淡出

係營運棄佢 , 何況佢都係人, 而我地E家已經搵到神
有請火影博士

肥毒呢萬好黑 希望佢唔好離棄營運

好野都比佢中鳩哂 , 肉碎都想要埋

新個隻帶土勁唔勁？

我愛營運 營運當我狗咁撚

啱啱揀助人見到佢10個鐘前on過

佢都有上黎吹兩句

兩句就係屌9M仔同”有冇人掛住我 “

我唔識點應佢好

想回坑, 有冇師兄想放ACC~~

紫宇巴$2000放咗幾個月

我遲左，太可惜

你TG佢

新手一問，請問點tg佢

佢有留TG呀，要D時間搵

差一張五星卷可以閃光舊十拳鼬...

要成品唔要初始?

初始不了

唔該曬你天滅兄

真係買？

我放我個個比你啦

聽d報紙雜誌講紫宇巴個ACC 好勁, 唔知佢仲有冇玩呢

咪同紫宇宙巴搶生意喇

#163真。清泉。紫宇宙•2018年5月4日 00:32:01
放acc 1500 tg:vito201718 大量限

減9左價，我都心思思

惡到呢

多謝師兄, 新手一問, 請問是否禁發送閘tg, 唔太識用

唔好助長放ac依個風氣 要我俾你

我都唔識用TG，自己研究下

抹黑宇宙了

我點聯絡你師兄

你睇下佢個ac先囉 好勁既 唔岩先搵我

JPT 15日0000 比RANKING 報酬?

1500/1600

屌 我睇錯我美國時區既時間

有冇新帶土用後感

大蟲巴

新面具好似冇乜特別, 都係留石算

謝謝你~~已識用了

好感動

佢個ac 除左冇最勁既老母之外其他咩都有

交流下都好, 我tg: tb201805

會唔會多謝ME

終於放得出

夠雷氣

kiss kiss💜💜💜

我好平放

有緣再會喇紫宇巴

to 哥

屌你啦起我底

I mean to 我的哥 致我的哥咁解

我要承傳紫宇巴嘅遺志玩無所屬

賤咀 導人 人生攻擊
記住學足

我會周不時上你facebook睇你過得好唔好
再回報比佢地聽

公佈：大家係時候收埋隻零素早助人隊長

都冇野玩, 掛乜都冇所謂啦

我知完左活動

純粹唔想入game 所以冇轉到

刷下個新關囉,我依家就刷完200萬

而家先20萬

無意慾去刷

我得32.5倍 食拉麵刷好似好哂料...又冇石派...忍具又唔岩用

今個月玩完喇?影珠曉珠自來也咩都出過

係喎唔記得左

派彩，碌入5%

影珠曉珠自來也咩都出過 <-明明月頭3週年果陣先出完

咪就係話出過哂..宜家無野玩

悶咪刷下帶土個關囉,反正都係等PVP

刷完 隻王國5又唔岩玩

4.92% 守到尾

紫宇

不跌不升岩岩好4.48
等星期五睇下佢出咩先再翻黎呢個post
悶到爆炸

營運咁忍得手唔出封面鳴住

出住D閪野撚狗先,撚到6月就出封面嗚

屌，遲咗，仲諗住我放ac ，比紫宇個衰仔搶先一步

你又學人放acc

最衰都係你

你平時唔留tg，想益你都唔得

繼續玩啦

牧！

感謝咁多巴打，特別藍b 巴打
靠你隻pain 好彩入到5%

唔洗

我未睇呢集呀

想問二技係要邊隻帶土先發動到

冇神卡，屌

唔好咁啦 我岩岩先拎得返個ac
連個專都無打到... 岩岩博命完個大激鬥發現招技會無效好傷心

神卡隊有咩隊員用 對比起帶土無效無效隊真係差少火竹

要問肥毒

有木葉就加2技速
有琳/帶（任何一張個名係就得，未實測呀飛/板面男/新假斑得唔得）就3rd(?)0查

巨根好聽d

好 唉無嗚媽
放住張週年佐助先

新手想問下 鼬件(朱)袍係點得返黎?

咁樣擺係咪都可以食晒上面兩個條件

之前活動要抽碎咁合番黎

十年內都唔似會復刻

阿飛.阪面.假班都唔得

好難講，收到風鼬下個月生日

迪迪仔生日都唔復刻啦果幾件
+2技速 同 手仔雀仔

朱袍真係未必岀翻

不要再說了,果陣仲係半新手,入坑未深冇比心機刷
鬼膠,鼬袍, 蠍個鋸同迪迪仔隻手,各得一件中碼

有冇人掛住我

又一個清泉棄坑

你食咗屎未

Ching 好靚仔

你都唔差

藍b做咩中途轉基 冇追post

你賣ac開始佢就轉玩

因為受到你退坑打擊

cls

有冇人睇左dead pool

鼬忍具就算啦 都叫有天照十拳劍比番大家
+2速迪迪仔嗰件真係揼撚哂春

放左驚反而上番多左水

上左？完全無科勞

不如叫701巴俾個老母帳你由零開始

都叫做擁有過下

早掛開夜 而家補番幾日假

要無碼版嗎？

我唔睇呢d

其實咩節目黎 好撚gay

講還講....

雲上巴條女原來係煙幕 絲打好自為知

大叔的愛

要

係藍b 係tg成日send比我
又有時無啦啦同我講
Do you want to try my big dick

部長個ig好正

咁我tg係咩

咁多人廢事爆你大獲

haru碳

個post發生咩事

死gay佬 藍B

你都有份

比你發現左
其實我男朋友係藍b

痴漢

阿嫂吱好太傷心

我黎

做咩事，半日無上變左基佬心事post

下次加返post頭
Title係火影有愛

重有你堆創世論都應該放post頭

e.....我怕羞

屌你

就快要show blocked user

做男人真係好大壓力

我要成為火影的男人

屌

雲上嬌喘一聲倒在藍b的懷裡，這個時候雲上眼如媚絲，溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣......對著如此美男，佛也會心動。藍b一手摟著他的小蠻腰，一手攀著窗沿，正要低下頭去親吻他的雙唇。這時忽然聽到一聲嬌叱，藍b樂不思蜀，以為此女對他也心動。他感到此女的皮膚白若冰雪，軟綿綿的捏在手上，好像棉花糖一樣舒服。

渣ga

本文首先導出雲上和藍b是兩名男子，後文以女代為雲上，是令讀者清楚知道這段關係雲上是扮演女性的男子，

新入坑嘅巴打唔使驚慌

凖備比藍b拮屎忽

嚇走晒啲人

笑撚到我

新加入D巴打已經係十拳活動完個陣走哂

屌 又靜返落嚟

分番清 邊啲係心 邊啲係肺

肥毒係狗肺

屌你
我係俾營運撚嘅狗咋

我

你係神 只不過你以前係人
依家已經超越左營運

劇情討論
到底帶土初遇佐助比鼬既天照燒果陣
行番出黎係用神威定用伊邪那岐

我無睇哩段

啲大陸仔話可能果陣已經第一次出現左伊邪那岐
但十尾果陣都識擺脫啲黑炎 有無機會神威都做到同樣效果

神威掛
下下用伊邪那岐咪嘥晒啲眼

但點解打小南果陣唔用神威避要用那岐

到底啲眼點樣保鮮？

佳能保鮮袋
長門隻右眼都係咁keep
Keep到兩個禮拜仲移植到

有時間限制 最多5分鐘

屌 唔會壓爆嘅咩

帶土幫中二助換眼果幕擺哂啲眼出黎 好似係

冇睇漫畫 反而宜家boruto就有

動畫黎 鼬都拎過樽野放中二助隻眼 係幻術入面

鼬嗰幕有啲印象

唔記得左呢幕

好撚基
睇到我扯左

利申：非gay

爸爸你作為做物主，點睇同性戀

春 爭一忍道

其實帶土收埋另一隻輪迴眼係異空間咪完場

只從佢無半身，班唔係比左d白絕細胞佢？
就算收埋都會因為白絕最後搵得翻

但問題係佢收係異空間 得佢/卡卡西入到去
知佢放邊都係拎唔到 好似係

岸本點會唔比斑仔威番次丫

開場咪柒左次囉, 靠SL大法番生

你講邊單先
打尾獸斷臂？

遠古大戰 斑VS柱間 族長之戰輸左,
火村成立後番黎復仇又輸多次

屌原來講到咁遠

事實上係第四次忍戰 佢都要搵多個外掛先同柱間打

邊洗，佢偷左柱間細胞基本上都天下第一人

btw 大蟲巴又神運中左新十拳？

其實佢只係想增值自己，靠條件追返個舊情人

呢個咪外掛

柱間為左條村唔要好基友

以為你話搵埋帶土

柱間為左條村用把刀桶佢好基友，明明只要出聲小班就任佢桶用條鳩

Gay

點都可以扯去個話題 cls

因為佢地成班都係

藍b

My dearest blue b , my ass is always here for u

小班對大柱柱根本就係因愛成恨，祈求天父肥毒放過一雙戀人

又關我事

我屌你呀，溝我條仔

火影POST好撚危險

係時候走 開過個新post唔比佢地入

火影孕育出唔少gay伴

dp2好撚好笑

火影本身gay漫 鳴佐

投票投咩

根本一早內定

元祖級BL

相信好大機會博人佐良娜會實現佢地既基情

就係等緊
睇博人傳最大嘅動力就係睇佢兩個互動

想佢出向日葵傳

大蛇丸個仔同沙律先係真愛

我不求他的愛，我只求佢的年輕肉體

你係天父爸爸

額外互動都冇 反而蛇仔同班長

好撚悶

吹下水

可以玩其他game，神式一閃幾好玩

番去望下先

呢幕真係好正

做咩會變左GAY POST

火影本身就係gay

睇到濕哂

見過最快既新十拳係14xx
如果放100pain係頭，舊十拳就898
唯一打就係對方無放100pain
開始有少少後悔了

課金，無悔！

利申：唔中

600石呀 我射左600石都係得舊十

+1

睇下半月重有咩出
諗住課到45札換算
宜家都抽到25

唔好再課啦 收手啦各位

雖然拎住舊十係輸蝕好多(同新十比, 正常啦)
但係至少以後BUFF到新十既忍具我都用到, 安慰下自己先

又引佢地

THIS

咁睇到個幕真心覺得...

有老母咪得囉

有媽的孩子像個寶

但俾100pain 狂reset 係咪打到2046

真係一物治一物
要對付老母又要預一個位出sd鳴佐

印象中係reset唔到

但係100 pain有六條命

唯有6命等佢出3回投？

一隻快一隻慢一隻十拳

十拳屌哂對面老母以外既角 再全隊入哂料理/技能無效忍具，鬥慢磨走老母三round 已經搞掂 老母時代已完

你指出雙老母? 一快一慢?

咁咪場場手動

開左pvp 就知，不過我都冇新十拳

姐係最撚勁既組合就係 雙老母加黑氣班啦

我最憎既組合..馬上Quit

雙老母加黑氣班要230cost

係喔 宜家都係打到忍之神收手反正可以換

打到廿萬+忍之神撚就啦...
上面仲有人話45札換鼬，贏運又成最大贏家

90+90+40 點計到230...

數學之神

數學家.....

Sor

我輸波輸到懵左

45扎我課過兩次..個兩次成個月得垃圾換..不再課金

今日不再課金

不過有黑班+雙老母既應該少之又少...講緊你要係老手再追兩隻老母

3周年KILL B幾時先唔撚再做特效角, 公平咩

黑斑指邊隻

紫巴常掛個隻

無加到佢

This..配Q佐入場即開技2

咁黑班配老母夠快嗎？

賣點係邊到? 1技打超忍20萬 易閃光1技然後忍具配高傷?

其實PVP黎講老母都無打爆個平衡, 不過真係一隻隨時令對家跌落渠斷連勝既仆街角

我無黑班唔知道

你搵我？

黑班pvp開技2定技1先好

激遲既2技要點開...

佢開波5技速up

幾時番黎指明路比世人

隻野重點係技2

必要時我會番黎指路
加得閒會鞭策下肥毒

黑班都唔識真心要屌

技2係咩黎 好亂...全員上扇狀態只食體術+木遁 其餘係咩

神都會有怠惰既時候

開左技2擋單體技包括耐性無視都打唔入..得體術同木遁打到

都幾撚仆街
令我諗起打PKM雙打D仆街替身組合

有新十拳應該唔怕..咁快

有無人見到我男朋友藍b
佢今朝都未上水

好似約左第二條仔去食Lunch

而家黑班pvp 應該冇咁屈, 老母3回合任佢插

扇9回合

但老母打全體, 應該會打到黑班~~

開賭局, 終戰佐成最大贏家

老母唔係可以解狀態咩

2技好似係直接解全部狀態

咁你叫紫宇個ac 點算

解

好彩有1隻 希望buff到

技二個說明係強化弱体
特殊強化系解除加無效化
所以班技二應該無用

上到狀態的話
但係高確率哦

不過好快會出一隻破老母, 到時就真係x佢老母

加多隻鳴媽拖膽(辛久奈咁多隻係得一隻有用

唔係九辛奈咩叫

OH 我UP錯左

AI既老母會大機率開技1先架
係咪個個都以為pvp係打真人

我試過純粹出1/2技到完場 估佢唔到

出凱普攻咪得羅

黑氣班張卡好撚型 好似閃電俠跑緊步咁 但又要勁開心

閪班

想問隻屍鬼4代係咪唔洗升

Pvp 用pAin打老母 係咪會打到完game

老母最多咪打到3條命 100pain有5條命

100 Pain...幾個月前就真係威既

100PAIN...升爆左LEVEL 就真係威既

屌，抽唔中自在極意

原來有巴打玩國伏龍珠？！

無乜用姐
又唔係LR合體

Pvp都係曉最勁

因為pain會令老母行動後退，老母永遠第一回合 打佢唔入

老母三round唔係無視耐性無視？
彈乜鳩

係wo,柒左

呢期無活動又無卡抽 好悶

有卡抽...唔中啫

唔會reset架 平時40pain打料理撚都會reset

Reset佢反而唔好，點打

老母被動技唔止無視耐性無視, 仲有reset無效

等星期五...

一齊鳩等新活動，
小南橋已經刷完，悶die me

咁快刷完？
無左無限體好難刷

37倍一個鍾刷完，有心打唔難

咁撚快手

有心真係唔難, 都係auto過, 但係冇心機

手動快d 我手動刷的

1粒鐘手動刷同一關...會訓著

用左幾多拉面？
37倍好似打一次大約二萬分咋喎？

37倍=3萬7 分，間中出1000小南就74000

用左廿幾個啦，我條體夠長嘛

我刷到一半都恰著左差d 跌左部ipX 落地

唔係為張推薦狀都懶得刷

你開雙倍？我單倍打，34.5， 一次17000，用左10幾個杯麵左右（用自來也做隊長順便刷經，370lv only）

我純粹OCD 要kill 哂d 任 5星卷我有四十幾張

yes，你唔高lv 咁樣玩係最慳麵

39.7 倍我都得2萬分wo

跌落地事小，有時訓係度玩跌爆個咀

入任果到tick 雙倍體

試過跌落塊面痛到

隻西驚一係肝到嘔一係悶到嘔

我得2百幾lv拉麵燒得好快...唔想哂.....

呢個任唔算抵肝，唔齊特效角冇拉麵既新手可以考慮skip

個死人面具得4隻角用到，真心冇咩動力刷

得15倍唔刷啦 拉面留黎打pvp

呢句真

抽極都唔中限角，D推薦狀開始多到想賣

啱呀...5星已經儲到第7張…可想言之幾耐冇中過限

本NIGGA 已經 26張，肥毒曲線串9 ME

CLS 26張 我有時會亂用…例如三週年嗰三隻

五星一定要比有用既食

所以咪儲起佢...

儲定10張俾爆機角用

抽得中先講

佢一早爆左喇..

我都想...

我已經57張

57張

我都係10幾 夠一次升爆一隻就夠

梳記錯 係55先岩 對上一隻限都係40佩

46+35+87 張 幾個月冇中過限

又多卷又多鑽..

你地唔好咁痴線啦...

互相取下暖

呢兩日岩岩玩法 張5星券點拎

900 全套火影抵唔抵買

根本就係

又冇禮貌又講野大大聲

韓國野食垃撚圾又貴

咁去日本好過啦

十抽中2隻5星(四代同鬼餃）洗唔洗再刷 唔該巴打

抽邊個pool
邊隻4代同鬼餃

五星非六覺嗰啲？

有無人掛住我

呢排個個都去旅行

掛住

隱形富戶

個個成功人士

痴線個個去旅行 點鬥 我就要留係香港做狗 朝十晚十

DLLM 坐係OFFICE 睇你班契弟去旅行

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔

能得到的安慰是三百抽炒晒後
很感激贏運撚狗

人生已完

鬼才

天氣好好 又係返工既好日子

放工都係撚下貓, 遊戲無野打

爭一張5星忍卷 春

搵條女 或者搵條仔陪

你都好返下工..我悶到就黎痴線

唔搵份工做下？

整親條腰抖左成個禮拜

巴打take care

邊間教會

開Pvp咪好等我hea下

肥毒教

很感激英暈撚夠

應該就開

我估今日公告聽日開

無時間打 無得睇老母點勁

一人課一PACK 射晒落帶土POOL 搞旺個場囉

好似蝗用多喎

中小學

00後多數都蝗黎架啦 又殘體又蝗語

咪話00後

勇士廢到淪住單打

錯post

仲要追埋d大陸明星
諗起都嘔心

又出神忍班同初代，不過初代招技好似幾型

我要忍具呀

又有33石 佛心

32柱間神忍版

比d信心忍者之神初代
投票buff 投左32初代

又新忍 遲下又有鳴佐活動

課 都課(搵炒散先)

ON9 又真傳3人組無料抽

LINE同TWITTER個到係咪唔洗理, 營運會自己篤數

勇狗退散

BTW 當初柒斑出須佐九尾, 比柱間壓住黎砌
打到媽都唔認得 頭盔都爆埋

之後又神鳴咗

有講咩?

莫非就係超忍祭特別篇個封面7隻BUFF?

應該係架啦

神忍真係唔想再抽 除左鳴佐真係無隻有好忍具用
BTW 還番D石同忍卷比我

神鳴出左2代都不如一隻生日鳴勁
等睇第3代都係一樣下場

再嘈出神忍火影博士

32佛柱同九尾班神忍版
營運撚狗好波

神忍嗚佐有三世代

係咪伸手版果2隻 慣左佢地剩係出九尾技/須佐都唔記得

又出神忍昆錢?

個運動會大家肝邊個

有冇得食哂兩家茶禮

邊隊多就邊隊

如果好似紅白活動咁..兩邊肝都得..Win個邊又會再派

幾時肯出封面鳴

咁同雲上一樣我跟風得了

六月頭..月尾有活動序章

神忍之後就6月了
6月？咪ios三週年囉

當然要睇下你本身咩
我班同柱間都唔多
所以邊隊對我影響都唔大

老hi都唔抽

我係完全無...初心者渣我

副帳十抽炒咗

哩兩隻完全可以Skip

何必呢..你係神但唔係十抽一定中嫁

都會做下人做既野

我真係想要隻假班 十九抽啦總共

未滿忍得速，即使滿忍得最速
對超忍傷害一流但素早太慢

抽唔抽自己決定

點忍呀...谷左好耐

射神忍，快d

呢兩隻

你去睇幾集博人傳咪得囉

閃光到既一定射 最鐘意佐助 其次就係班

副帳有紫陽花...

都係果句，who fking cares 副帳

鬼膠有啲用，不過單限唔建議開局

張圖右下嚇死我，以為個mon壞左

課到中囉

I care 堆卡太唔同啦

Ok

營運連招技名改都唔改
換張新卡圖就當新卡真係好波

冇課金叫care咩？呃鬼食豆腐

咁唔care囉

你要開局嗎?

屌佢唔送杯面點打PVP呀廿幾號

肥毒好野

701巴

唔好晒左隻鬼膠，1lv 開個箱黎睇下pls
打下蛇叔

你好似好想要

係呀但係可能要刷過了

肥毒又贏

準備痾煙
利申 80石

輸晒啦…好耐冇中限

咁叫好耐

手上有個神卡起手

To:支那巴

真係唔錯

全部都係隱性課長唔出聲課到中

助人來的

啱啱先知我副帳隻紫陽花亂塞忍具塞到0查咗

擺個南印咪0查

我笑撚咗

唔好笑我

博士你都串

我一路唔知
CLS咁咪好好用

所以上次pvp先咁多人用

你玩撚完味
係咪覺得玩我地玩都好過癮？

屌 點解嗰陣正帳射咁多都唔中

佢=曉隊既疾嗚

真心的

雲上，肥毒爸爸都我地狗咁撚

唔怪得改埋驚名都唔中限，撚狗的神

咁大個仔都未試過咁羞家
當街當行比人狗咁撚

街都唔洗出就比人撚 避都無得你避

咩事

肥毒又然 又中限 又有二人餐食

仲要撚咗好多次

一人食兩份

邊有限中...

上面話要重刷 , 唔嫌棄要神卡起手既留個EMAIL比我
好悶, 我訓先

老母神卡

正身中

兩個帳都幾個pool冇中限

個個pool俾你中仲得了

我二月至呢家未中過呀肥毒神

黑面具佬

一黎佢唔超忍，二黎係課到中

悶悶地試玩下先

down完未玩過

蓮
咩驚

SAOIF

dl試下先

有人玩一齊玩下

巴打咩ser

tw-server-01
應該呢個

其實日本仔係咪好憎iPhone x
隻隻驚都有黑邊

刷左好耐首抽先抽到槍幸

有首抽架咩

上網睇過下..抽聖誕幸或槍幸加隻四星開好D

...

一個月前dl 左都未玩 隔離個post 都謝埋，等佢出二刀流首抽先

神呀

呢個題目幾個月前已經講完
已經唔再係新鮮事

睇黎教主有返咁上下年紀